想玩水草造景 有咩特別注意

今晚出魚街買架餐

Only玩草？

主要玩草 再養兩3條食藻既魚

買夠照既燈

師兄有冇好介紹 貴唔緊要 唔想行冤枉路

無玩開水草 太撚麻煩啦
睇你隻草陰定陽 陽就要買Co2
斷估你唔會on99又買陰性草又買陽性草掛?
只係揾過下資料見過話 因為水草照燈都重要
水草燈唔同一般燈 我都唔識
缸就一定係買水晶缸啦 高透 望都開心

玩陽 預左買co2 玩電磁閥